強烈建議tvb買哂下季阿記所有比賽黎播

主播陣容大家點睇
隊長文傑打正前 鐘仔守尾門
荷蘭叻中場出黎吹兩句算啦

油腸盃

文迪打翼唔好搶咁多咪會好啲

傑出阿仙奴取代東張西望

鍾仔派牌

推哂東張西望啲女做阿狗

文傑講波應該場場都50點

係都好 每個星期有得笑下

呢個真 笑下荷蘭叻 叫埋掌門人

李文芳著阿狗波衫

跪都唔會輸